有無人鍾意飲維他紙包奶茶

美國撚
呢邊d港式奶茶好渣 有時都特登揸半個鐘車去買包裝既黎頂下癮

邊個負皮出黎單聲